---
layout: post
title: "Erstes Projekt"
date: 2024-04-27 15:13:05 +0200
category: portfolio
lang: de
tag: de
description: "Erstes Projekt. Template für Portfolio"
---

## Jekyll theme für meinen persönlichen Blog

Dies ist ein minimalistisches Theme für meine Webseite, gebaut so wie es ist, da ich die Verbindung aus alt und modern mag


